[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (6)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: start from HKD$5999

6/6s/7/8/SE2 vs 12 mini vs SE1

有lock screen問題既巴絲
未更新既快d更新14.2.1

係正嘅，拎住部mini, 真係忍唔住柒啲se撚

可以揀成個畫面塞爆個mon
或者由m額下面開始播架

唔該哂巴打

手勢放大啱啱試咗食埋m位

不過頭先試埋縮小手勢
都係default個size
得兩個screen size?

喺士多試過個Magsafe charger好正
有無人有買 條線好短

差得好慢 不了

For新加啲巴絲
講緊netflix

原來咁誇張 因為我諗住係會叉慢d無諗到會直頭0%
如果大家都係咁就應該無問題 岩先熄左個mon已經93%

取決於上傳者上傳條片既比例架炸
佢條片係16:9 咁咪會細過m額

條片係19:9 咪會岩岩好用曬成個mon
例如呢條 就會用盡曬成個mon

21:9就會長用盡個mon 但上下有黑邊

係
個畫面唔係取決於apple
係取決於條片本身既比例
16:9 定19:9 定21:9
iOS 只有正常 同放大兩個option
你可以睇#12
YouTube 同Netflix應該一樣都係

啱啱安左, 好似解決左問題了

原來係咁

好耐之前加入左叉電保護機制啦
叉住用手機過熱佢唔會再叉上去

同最佳化叉電係兩樣野
會叉到80%左右就停or 放慢叉電速度
呢個係根據你使用習慣
學你每日幾點會抆線
再係個時之前叉滿100

學到野

印象係保護電既壽命 80%後會減慢

新Po LM

真
試機研究左好耐先發現無得剩係用下面放大少少唔用M額頭

麻格留名
造大機易造細機先難
機身又靚啲電重要夠使

再心動都唔夠M1 MacBook 脫胎換骨個種震撼
窮呀DNGH

想問下大家會裸跑買ac+定mon貼同case，我買左ac+裸跑緊，有點想退左佢買返case 同mon貼...

why not both

邊有錢啊ching

mini 真係好靚仔
日日玩一陣返轉個背黎J

黑定藍好 屌 出去咗睇但揀唔到

用咗幾日，用得好開心

退乜呀
用mon貼同套就唔會壞咩
緊care好喇

今日去摸過真係幾爽
不過唔換住

Chok仔一齊入坑啦
衛訊而家抵屌啊

手感真係好正
長屌唔厭

我都係

你地覺得mini粒電夠唔夠用？我而家用緊11 pro都係岩岩好，有時開住定位就捱唔到一日

呢2隻一定藍
apple 隨時呢一世只會今代出呢隻藍
實機睇又唔係真係咁媽咪面

我當初都掙扎左一排
用左實色套乜都睇唔到

白色啦

唔得啦 個M字一樣過唔到心理關口

啱啱發現部x漲漲地
決定訓醒去士多買返部定定驚先
遲下再book時間幫部x換電
Btw有冇人知有冇得walkin book換電

唔係心急買咗pro 的話我都揀咗mini

用ig 係咪睇story 出唔到full size 架

11已轉mini諗左幾日終於買左
電量感覺差15%但都冇乜嘢，反而係個screen嘅size唔慣

Up唔up ios 14.2.1好
利申冇lock screen 問題

啲電真係。。有時好慢有時倒水咁快

好撚蠱惑

fb做嘢慢慢等下啦

有冇人痴完moon 貼後唔太靈敏？

依家成日留係屋企，一出門就上車CarPlay，mini 個電量問題完全唔係問題

尋晚11點抆線，起身仲有98%
我開晒Wi-Fi同Bluetooth
雖然長開慳電

唔用套 諗住裸跑
藍色睇人地reddit d相就幾靚咁
但真機就特別顯指紋咁

藍驚後悔但就有魔力吸我去買咁
黑就實冇死

一定係藍,實機好撚靚

擺幾張圖睇下 想今日仆出去買

藍色士多好似冇曬貨

唔係掛 我見睇唔到pickup

日常使用好夠
如果用足全日晏晝差一次穩陣d

我開頭都係
用用下唔覺眼架啦

用電腦睇
11都唔夠大

我未up

買左就算啦
之後要換電都有用

日日攞上手果種感覺都仲未厭

藍色愈望愈幾靚
黑就一體化d 連屈入前mon條邊都係黑

我個人覺得呢隻藍色好肉酸太膠feel

同感，屈到條邊都粗埋
所以我對黑色完全冇興趣
反而細機藍色 視覺上高級咗
比較起大機同冇咁膠 層次感明顯咗

淺色細機 反而望落去有點怪
好似營養不良咁

咁膠就好膠

咁睇又幾靚

隻藍色有光照住就膠啲
就咁睇隻藍會越睇越順眼

見youtube近乎冇正常用家開藍色mini 有都只係小貓三四隻 仲要係奇鷹樣果種
就知唔撚對路 所以我琴日都縮沙唔買

老實講 勸你都係唔好諗藍色
隻色真心唔撚掂

真機條藍邊好靚
覺得如果機背貼磨砂貼之後裸跑
會幾靚仔

就算買完即刻笠住個套
圍住鏡頭果塊四方磨砂玻璃都係咁膠柒

你柒啲

街上見到買mini既有8成都裸跑

加白色保護套
個鏡頭位顯得仲撚柒

黑色果條邊會藍藍地

靚嘅嘢係唔需要反滾一睇再睇
唔靚先要睇咁耐 睇到要自己厄自己先順眼

唔好意思，我無追到post..有無人iPhone 12mini個whatsapp錄音個制大聲到仆街

冇問題唔敢up

有冇巴打早兩日喺為信或者豐澤買過256gb 黑色仲有貨？ 去左6間都冇貨

各花入各眼姐你係咁踩藍色做乜鳩

白色好正喎

se2隻白應該最靚

黑色128 仲有

128一定唔夠用

搭巴士隔離個姨姨用bumper幾正
計埋我有三部mini坐埋左一齊

相信12系列mini 會跑岀大賣

黑白色最靚

張相直程就係殯儀藍

現場睇深好多 都好靚

條銀邊最正
有番以前iphone陣味

個問題係感覺回不了去 在腦海深深刻印了

用多排先

條邊就真係靚嘅
磨砂貼會唔會仲柒

好似藍機果條咁？

就係貪佢有舊午餐肉味
黑色黑撚到膠咁

一開頭支那d流出相係咁踩隻藍
搞到個朵臭曬

只會愈黎愈多人入坑

但殯儀藍好似係連登講先

其實用左幾粒鐘已經唔會理M
最煩係show唔到電量 鬧鐘果d係頂

256好似士多都要等

我部紅機喺黃光照射之下
變咗橙色

昨天士多256黑有貨 開心使用中

準備walkin

都係果張柒相流出左先恥笑姐
實機都唔係咁

隻營光紅好靚

磨砂貼 黑色同藍色

高清貼 藍色

大家覺得藍定黑靚啲？

點解下隻藍咁深

磨砂黑幾正咁
本身全裸黑勁膠

張貼影響左

wifi 上連登部機特別熱

係呀 依家搞到唔知買咩色好
藍色貼左又幾靚

買咗白色
好有舊iphone feel

明明可以加個數字係舊電入邊
咁都唔做

想當年炒到10k一部既iphone 7 jet black都係呢隻鋼琴面

Up 左，原本有問題，成日接聽唔到電話

Up 完解決晒

我就係幾鍾意隻鋼琴黑
但又覺得隻藍色貼左又幾靚 同埋條邊特別啲
依家好掙扎

士多一直有貨，大賣應該係pro

外國12 non pro好似最賣得

android咁
齋數字/齋icon/icon+數字

唔用mon貼個mon唔滑

胃信都無

琴日問中環有一部

其實好滑，利申全裸緊

真？
珠都唔知點轉好
買張mon貼算

依家直頭待機同用緊既電耗差唔多

返工9-6 頂唔頂到？

胃信冇cit 卡有冇得平320?

無，可以即場申請

昨日8-5，100%用到29%，但我好少睇youtube，唔打機，淨whatsapp 連燈 Facebook ，screen on 好似6個鐘

大日本國 mini最賣得

黑白就百搭
但藍色就特別啲

今次白色好奶，唔係幾順眼

係仲未簡到咩色好

我見好多人用白色但係我其實唔太想用白色
應該都係黑色或者藍色但係我有隻藍色apple watch

諗緊紅色，但係除咗棵機唔知咩色殼丁得落

今次紅色好橙

咁應該都夠用

我都係諗緊藍定黑

Apple 有隻原裝皮套幾靚

我買左ac+，但都有用原廠皮套，驚個底花

如果唔退ac+，應該會一年換一次翻新機

我覺得mini綠最正

太少女

你地用緊咩case?
之後可能用magsafe, 想用透明殼
但又唔想用原廠透明殼, 個背好柒

綠不了 我比較想要深色機

magsafe我用11pro個牛有無15w

唔係， 暗藍

用連登app反而冇乜熱
但用相機就幾暖

巴打個磨紗貼邊到買，好好J

某d角度光線反射，睇落會好似深藍咁

reboot 一次有改善

入左128 白mini 加隻殼

感覺良好

Iphone 11 pro換iphone 12 mini係咪好不智

如果你要電就唔好換

到時攞左實物
笠個殼影上黎些牙下

換啦
上幾個po好多巴絲都係11pro轉過黎

其實係咪所有官網賣既case都有MagSafe

呢款都有mageSafe
我由11pro轉會 笠左影你地睇

官皮手感都好正，去到可以順手摸下

官皮啲色暫時唔岩心水

裸機加 MagSafe wallet

我都係11pro 但我心意已決 換

頂就頂到，係唔知幾時倒水個下先過癮

我都覺得如果預一段長時間咁用
256應該穩陣好多

利申 用緊256

其實打/唔打機已經差好遠，一個靚畫面既game app成2-3gb真係基本

我時熱時唔熱

其實仔都ok

11pro真係好重

唔錯 幾靚仔

其實好似都係12 mini都係細左mon size同埋無長焦鏡頭姐？ 應該唔會同11 pro既性能差太遠？

airjacket

今日入歌落mini, D封圖會亂晒
再用6s plus試同一首歌又無事, 好奇怪

講性能直頭有過之無不及啦
A14>A13 同樣都係4gb ram
鏡頭就廣角同超廣角mini都好過11pro
影相唯一差過11pro應該就係究無tele鏡

11pro tele鏡好廢
要tele最好加外置lens
都唔係冇嘢贏嘅 popo綠同大電囉

幾靚喎

開app速度mini仲要快左
好似係歷代iphone最快

係咪矽膠texture?

宜家攞慣mini
覺得以前部7仔+膠套已經好重

用緊8仔
想買12發覺用埋殼好難單手操作
都係mini最fit

基本用好夠

老母麵藍正呀

Mini靚但mom黃，自己諗買唔買

8仔轉mini，攞上手真係j到出血

硬身有啲磨砂感既矽膠
相當推薦
士多有sample可以摸

Youtube全部都有sponsor點同
清一黑色

11pro決定好要轉 mini手感同重量真係正好多
係諗緊藍色定綠色好

會唔會好痴塵?

完全唔痴塵保證爽

其實係
通常相最佔位

你地有無入歌落mini..
封面圖會唔會錯晒

有呀 無事

初戀既感覺

攞上手真係同11pro差好遠
藍綠都靚

我都有諗，不過太細mon , 拉遠少少有d 難睇，我應該會買12

我叉電一撚定熱就爆炸

搵日reset下部機先..
我舊機11轉移過黎mini唔知關唔關事
iTunes都唔見堆歌

好似同8差唔多大咋喎

J die me

點做到，我尋晚12點到7點待機都冇30%電

Cls 有冇咁誇張

有圖有真相

睇你下面幾條bar應該連background activity 都冇乜，不如試吓reset ，都唔得可能要搵天才

我都覺得有d怪，我著mon同唔著mon個耗電係一樣

你地有無開true tone?
其實開左係咪比較食電？

開咗會黃mon

我知會黃

又係你

12點幾到4點幾無用機接近平去 啲電。

更新咗冇咗難入密碼unlock 問題，大家有冇好d?

咁奇怪
試下再同步多次?

係app book定穩陣d
我之前舊機換電
book第二日即刻有得換

我已經有結論啦，haha

買mini啦

唔知點解部機好易發熱，啲電好倒水

我今晚再去apple 試機 不過應該都係12, 有時工作需要，大mon 較好😢

有人中核電bugs
中咗嘅唔好再升ios 通常升完就會冇咗

點bug法

sony準備加入

最尾買咗藍色 冇花冇黃 lock screen正常

尋晚床頭櫃跌落地

用緊SE2 轉mini 好唔好？
SE2啲電好似倒水咁

我都係裸機，但係個moon 花咗幾條痕

諗緊換唔換
有ac+ $300
但係會計一次保養？

無用apple care
淨係有買dg life 個一年保養

每年可加錢換兩次，加埋兩年係換四次

著左APP背景更新?

上面有圖，冇run野都倒水

試下熄左呢個，開左極之燒電

玩完大冇新科技就玩返細

做到ios 咁順手既gesture 先算

sony xperia zx2 compact 5寸芒168g重

係要防水整到舊磚咁厚
仲有上下額見到都唔開胃

我唔係一刀切熄晒，係大部分熄左，部分繼續用

仲有sony機個下巴太方。會頂住掌心高位好難按

依家14.2 用緊70gb

買128gb 都應該夠一至兩用？

唔打機的

早d換無咁多翻新機

未有得換mon 所以俾換mon嘅價錢換機
唔覺黃mon

諗住下年先換，而家真係淨係花咗少少，仲要係唔專心睇都睇唔到

你地有無人部機去到80%之後就叉得好慢先再上到1%

部機好輕 褲袋個負擔都細左

因為開咗最佳化充電

轉得

轉啦
唔講電 速度都差太遠

舊時用11 pro 都有開，但電大粒過佢都叉得快過佢，好怪

a12之後其實部部差唔多
唔覺se2慢

夠啦

差唔多咋

而家買iphone 12 mini 係咪都係club like買最平

咁你睇返你開住既野入面，係唔係用左最多電你個電圖倒水咁，但睇唔到下面邊啲app 用最多

電會唔會倒水？ 用緊11 pro max

有分就係囉

有無人UPDATE完新IOS 之後都仲係解鎖果頁觸控不良?
我仍然都係swipe唔到上去

mini開app速度最快架

搞到我成日以為無帶電話

唔夠膽裸
今次個moon太易花

冇開一樣係咁，有人話部機太熱停左，但我手感溫度係冇分別...

倒水電唔是我，我係再上一個comment一晚待機2%果個

話就話打密碼感應好左,但都係卡卡下
有時打左落去佢又幫我刪左粒

我都係 想知點解

呢個問題 11 pro都有存在
個1字成日打唔到

無錯，成年都無解決過

仲有12系列個mon點解咁吸塵

11 pro 64gb有半年保可以放到幾多

我果部用左大半日，都仲有七十幾%

而家仲有69%，唔打機真係完美

連登Sales好落力

正常用~ 睇下網頁，Check email，撳下fb，ig，入連登覆下post 咁上下，其實都夠用一日既，打機就用max la ，呢部係做野出出入入好輕便姐~

放上網應該點都有四千頭掛...
11 pro 256gb 如果新淨仲放到$5000
利申: 上星期五放左

印度藍

我見啲人旋轉放緊$5200

升左14.2.1 已經好左好多，最少掃到上去，之前點撳都無反應，怕十拍

實有人講價~
連登之前有師兄介紹左收機佬，好似fb 問價，whatsapp 佢，然後收，我都係搵果個，問好晒價出去，佢CHECK 左無問題就之前講好幾多，比幾多我~ 我唔為$200 放向網上太耐...

玩d輕鬆game都ok嘅我諗

玩得遊戲頂左要一日兩叉，就算輕鬆都用多左電

我上星期五在鴨寮街放咗我部11pro 64 gb $4100（機底有花）

我係首席12mini打手

感謝報料

比想像中長氣好多
d電用極都有

放比公廁側邊間鋪，疑似黃店黎

邊間公廁

係喎，比想像中襟用，之前se2 鬼咁快無電，好快放左佢...

第一日d電還算可以

不過可能我用得少

你用得咁少差唔多啦

應該係層coating

今日返工用得少左~
晚上會用多啲
其實夠一日，如果打埋機就唔夠

呢個疫情又升溫
冇指紋鎖好唔方便

要買返se2 先有指紋了

個moon好撚黃

佢直頭唔係痴塵 係吸塵

放棄指紋SE2
買12 mini 營養不良系列咩色好？
拖鞋藍oK嗎？

電力比想像中好
純返工用 email/wtsapp
9點起 到宜家仲有50%

實機既藍我接受到，不過我鐘意紅多啲

我由06:48 蚊電，到依家仲有66%
不過唔係全日機不離手果種！

無想象中咁倒 返咗一日工搭車碌連登返工睇youtube都重有50%
連登真係好哂電

試轉用web版

橙紅

各花入各眼

熄左refresh背景app，睇下有冇分別先

等結果

我反而覺得廁所 綠色 唔錯

我想要iPhone 11 隻綠

大家有咩套推介？

想問下係咪有ching set咗shortcut低過40%就自動開低電量 求shortcut

鴨寮街中間

用緊12pro

真好想轉12 mini ahhh

轉啦
襯宜家pro有價有市

我覺得今次隻隻色放落mini都好靚
因為比例上岩岩好
無另外三部咁拉長

要轉真係趁而家出面一機難求

Thx巴打

Oops sorry 呢個唔work的

iphone個automation好似要手動㩒先會trigger到姐係同人手開冇分別 唔知其他巴打有冇其他方法啦

想問下esim有咩推介？可唔可以當太空卡用

係呢個位先啱
自己揀返%同開/閂
熄埋 執行前先詢問就得

唔緊要 多謝你好心

最大問題係 唔係top spec，依個一直係An 廠細機嘅陋習

高端大氣

乜野高端大氣呀

買咗皮官殼

Google個 gen login code啲ac點先轉到落新機

買佐官皮 真心屌打任何套

mini用套=反智

試下平放枱面，佢其實係唔平，鏡頭位都係突起，好嬲

ac+期內裸跑，一年一機，過左先考慮帶套

我又冇咩所謂 係好揸手 同d制好好按

巴打個磨紗貼邊到買

同問

我都用緊呢個case 黑色機

掣好㩒係真

唔好意思冇追post 想問問邊間最抵屌？

按完番唔到轉頭 好似仲好按過唔用套

好薄好好手感
配mini一流

同埋加官套個magsafe真係吸啲
唔知將來用唔用得著
不過好似我呢啲唔會買apple care嘅
又唔差

其實apple care係包幾多次爆mon平價整？

買咗一個星期己經用咗次

一年兩次
共4次

好波！過多十一個月再用一次！

仆街用用下發現接觸不良
手指公側 掃mon無反應

有冇巴絲用八達通apple pay
有時會pop up咗wallet個app？
要你double click右制unlock

我發現有時會
但有時又好爽唔會
唔知係咪os事
已較特快交通卡
Ios 14.2

聽左你地講我熄左變返正常

由之前就咁上下網都發熱電力插水，熄左之後打機都無乜發熱而且電力正常下降

恭喜巴打
但呢招有辣有唔辣，熄左就冇咁方便，可以揀d app開返，例如photo，俾佢background upload 上iCloud 。唔係下下要開住先識upload

連仔快啲搞搞佢

比大家參考下 尋晚3點用到依家
待機一晚都係扣2-3%
返工果陣少用，依家都仲有32%
我唔打機覺得好夠用

睇得出呢位ching都好清心寡慾下

返工無得玩電話,係咁上下

恭喜🎉

我覺得iPhone 12 Mini好耗電 唔知係咪因為個電池容量細咗

換左機之後instagram story最頂條bar比M額CUT左
chrome成個layout又唔岩位 點搞?

如果想舊電”come”用啲，係咪最好落到30%就要拎去差電？

同埋跌穿50%就開low battery mode?

我習慣2x%就叉電

各位有冇network問題....both wifi同data？
成日話我冇internet connection
明明連咗wifi而且用到 但wifi icon又冇咗

尋晚轉咗落新機
依家whatsapp tg fb都用唔到
其他apps(so far)都冇問題load到嘢
蘋果動連片都睇到

已經搵support搞咗一輪做晒佢比我嘅solution

我反而係itunes認唔到部電話
Support講嘅啲方法我已經google過晒 試過晒咁濟

我iTunes 都認唔到

ig最頂條bar好似無嘢喎

我都冇野

諗緊皮定硅膠

最後我都輸左俾大貓red 迎新

連登App食電，應該同打機異常食電同一問題,似乎出於A14 cpu本身

飛航mode訓8個鐘都扣8%電

唔係，an機用連登都好食電下

我冇裝過唔知😂

點解今代隻黑色好似藍藍地

又係瞓覺時間冇搞過，都係咁倒水

唔知咩app 燒電... 我部mini 裝得少野無事，我部max 都有你類似既情況，一訓醒無左10% 電，但搵唔到凶手

冇citi

爭扎緊12定12MINI, 今日就去買

到時揸上手再試真D
有打機睇片個moon細d接唔接受

你睇下下面咩app你冇用過但用電%高，關左個app background refresh

皮啦下嘛

用12W ipad頭叉極都叉唔起部機係咪正常?
已經熄左最佳化叉電

皮嘅手感會好啲
不過膠嘅話
又唔驚水
又唔驚俾太陽曬
唔使保養
會慳好多心機
BTW 兩款都有買
我建議你
如果成日係室外嘅話
買膠會好啲
之前我帶咗皮套出街
俾佢暴露咗喺太陽5-6個鐘
返到屋企變咗質

試完真機你會毫不猶疑揀mini

mac機宜家係finder度開出黎就得
唔洗itunes
btw我部舊機都要插線先認到 wifi認唔到

Mac冇升big sur ，佢我要升左先可以同步電話

變質?
有無睇過其他皮套 nomad bellroy之類

我都係，當部機平放枱面時就唔得，用指尖又冇野

bellroy 同nomad個問題係整咗膠邊

用緊都算Screen on 1min 都咁

我果部舊到無得升

知唔知iPhone 11 64gb 衛訊收幾多?

你開飛行模式就無事，我都係咁，我間房收得兩格，訓覺7個鍾左右燒30%電，部mini 收得差少少就會勁燒電

房收兩格，一訓覺就燒電，以前用pro max 一晚都係扣2-3%，mini 就同我燒夠10倍，閒閒地無廿幾三十%，on 9

似係個Whatsapp 自動backup 果part 出事
佢backup 唔到向度狂chur
再裝過睇下得唔得...

restore 過幾次部機都無用

Exactly 所以覺得唔值得買，全皮嘅手感好好多

咁你好誇張喎.. 我走左10% 電左右
我果度都收得一格，wifi 長開，唔知關唔關網絡事...

台灣都發現有問題

太多銀行軟件~唔可以restore 呀...

更新完都唔得考慮拎返去換啦

試下開飛行模式，應該就唔會燒得咁勁，我一開飛行模式訓覺第二朝變返用左幾%電

有人打黎咪唔通囉
我今晚試下齋熄左上網，wifi only 睇下點先

係架，有諗過拎去換機，但係見唔少人都係咁我都懶得拎去換，report 左比apple 知就算，睇下日後ios update 有冇改善

補充返少少，上面d 圖我係熄wifi 熄mobile data 狀態下都照燒廿幾三十%，只有飛行模式無事

俾你參考. 上星期二11 128收3700

11pro max 256呢

收機佬 尋日放$4400

11 pro 64gb我果部

5700 11 pro 256
換左mini

Thanks

想問啱啱由an機轉過黎
建唔建議買apple原裝既線同插頭

或者有冇其他好介紹

有可能啲APP 未更新得切，之後睇下點先，我唔想換來換去

咁你部應該要換喎

20w 火牛 要買

條線本身有喇

衛訊？

有冇巴打update to latest OS, 跟住痴左mon貼, Face id 都係一時得一時唔得??

我係信用卡簽完. 第二日再拎返部機過去
佢再俾cash我

換塊唔好遮住個額既貼試下?

so9sad

以為佢咩都cut曬
一陣去買

低電量mode
Set幾多%自動開好
40定50？

我有20W 原裝牛叉電，架機超熱，有冇巴打都係咁?

或者換張高質啲既貼

我懷疑我果塊太厚

換過塊就無事

正常 但叉得好快
習慣叉電嗰陣用電腦 唔敢叉住電用

set咗40

其實我唔開低電量都用到一日

你地d鎖機聲有冇怪怪地
好似得半下仲要勁大聲

ios 14.2.1

係呀

我都係11pro 256 聽日去問下先 唔該晒

每日電量120%

我無叉住電用，就咁放低叉，但好熱
反而用副廠快充無事

40後就drop得好快

冇呀

返工冇得叉？

我都係set 40

我都係冇用就咁叉都熱
叉電呢啲唔敢用副廠嘢

工程狗無位叉

求解答

一句講晒，iphone 12究竟有冇黃mon???

應該bug 11 se2都試過幾次

就咁睇就唔黃嘅 你攞舊機做對比就會覺得黃

長開低電量

公司個位收得差
發覺待機都好chur電

唔洗一千就trade到

有講話唔知邊代u打後
低電量mode係對佢地無效
因為新u有待機核心

副廠都向士多買架A 牌

你用5G ?
我係4.5G 咋

4.5g呀都係

收得差就倒水...
Whatsapp 又唔知點解自動backup 失敗

想拎個原廠返去檢查... 反正有一年保用

我由100%出門口前已經開緊

我se2時試過
一日唔用低電量mode
一日就一開始低電量mode
記得係無分別

我都覺...啲光射落去個陣

有得差就差

如果皮直接曬陽光
會有少少變質

我今日出去又試下先 從來都唔敢唔開

細機無計

求測試

係喎 平放係枱先會出現 拎係手唔會

不嬲唔開

low battery mode正路冇咁熱 即係會冇咁倒水

有無話要上油定防水噴霧

IDK
不過我就咩都冇整
唔知官皮本身有冇上

搭單問有冇得熄咗個通知

去store玩 官皮手感真係好好
有無副廠出到全皮全包

淘寶有高仿官皮，有logo 冇logo 都有

仲見過幾間出皮殼，話自己用意大利靚皮咁，個款睇落唔差

如果對淘寶冇乜道德批判嘅可以試下

淘寶case真係冇得輸

apple 畀人篤爆支持新疆集中營，講真佢啲產品背後嘅血汗分分鐘多過淘寶廠

電話本體就話冇代替品，配件嘅話原廠貴得嚟唔值，又唔係冇其他選擇，唔淘寶都可以買外國副廠

係咪最好唔好跌過20%先叉電？

尋晚瞓覺冇用機都一直由5x 跌到落2x 電，睇返有咩app 燒電又一隻都冇，點搞？

標準答案：
1. 新機restore緊，等多幾日睇下有冇改善
2. 試下關左app background refresh
3. 試下飛行模式
4. 試下reset 成部機

有冇人用ipad 火牛差電，諗緊洗唔洗買原裝牛

新機 restore 用咗一兩星期，晚晚都係咁，朝朝瞓醒冇晒電咁。
今晚試下飛機先再諗。

我用緊 air 4 隻牛，20W 同你買 原裝牛應該係一樣嘅。

痴咗塊磨沙貼，好c伏

未痴之前個moon好啜手

我買咗官皮 啡色
用咗四日前面四角有變黑
完美主義者就買番黑皮啦
不過我無所謂

唔該巴打，咁可以慳返筆

Ching喺邊度痴？全屏？

我飛機都係冇30%

我仲覺得左上角唔太靈敏，好似睇蘋果日報單手用拇指㩒左上角返上頁要㩒兩三下先得

深水埗嗰頭，幾廿蚊嗰隻

唔係好識分全屏定咩屏

如果你指apps通知 你睇返#322
揀條件之後set開勿擾模式
但記得set返「相反」條件，如果唔係要手動閂返月亮mode

啱啱11pro換咗mini
但用咗套之後個觸控成日都冇反應，係咪暫時都解決唔到

應該14.2.1解決左，但都見有巴打改善左又返發

行入士多 撚完mini藍同黑，果斷一句 「12mini 128GB 黑色唔該」 俾完錢頭也不回走出鋪，希望唔會後悔

利申：用緊11 pro max

唔會 只會愈用愈鐘意
真正手提電話既手感

11轉去mini第一日要適應既係打字
都係慣左雙手打字
電量你應該要習慣下，始終核電轉細機

買左呢個磨砂黑20w快充牛襯我部黑色mini

牛都要襯色

用緊XR轉邊部好

皮一定要殘先有味道

mini啦

thx

你現正瀏覽iphone 12 mini討論區

利申：xr轉mini

有冇師兄用緊apple原裝silicon case 覺得點？

我都瀏覽緊，不過決定買12

易拆開 手感都唔錯
但真係好痴塵

吮唔吮手？

以前iPhone 8買過，佢唔只吮手，而且褲袋，塵，布既毛，乜撚都吮
手感係舒服既，但當時用左兩三日就頂唔緊換左了

吮呀
放係枱玩音game都無問題

屌 咁都係唔買算 4舊水咁滯驚好快頂唔緊

好驚喺褲袋吸塵 易唔易清？

你支唔支持都無貨....

褲袋吸塵到仆街
都係用水抹下

今年其實部部都好吸引

今代個mon 真係好啜手
又痴塵

仲有好易花

咁多位ching有冇case推介

係咪唔應該叉電過夜?見呢到個個都講朝早起身無左幾多電
我一直都慣左臨訓叉到起身

原來咁煩 好彩買左皮

好奇怪 喺apple store 睇個mon冇咩問題 好白淨

但係其他地方睇就好黃

冇問題 smart battery case一直都係長叉

同埋我試咗將我啲普通電話殼放上mag safe都用到

Mon直頭係吸塵

邊痴保護貼邊入塵

隻手用mon掃mon個mon面一堆塵

我用膠紙痴完，好快速貼張貼上去、都入到塵，之前11pro 唔會

咁睇mini條黑邊好似幼好多

睇落幼左因為部mini係綠色，正面會見到最外一條邊框係機背顏色，而pro 同 pro max就唔是白，咁咪感覺條黑邊粗過mini

唔同環境望個mon都會有唔同色溫

官方皮套

熄TRUETONE 根本好撚白

打理會唔會好難

有無試過邊隻
上網睇左陣好多都唔影底孔位
一影就對唔啱的
官皮可能真係best choice

有冇人覺得戴左殼之後拍片個收音差左好多？

電池係大帝嚟太高唔得大低唔得
20-80%最好

即係個電話得60%可以用
咁同舊電壞咗有咩分別

下午17:30出門，00:20返到去 98%-67% 差唔多5個鐘

重有唔熱得
所以好多人都wfc 反正電係本身就係消耗品 最多咪換。不過mini就尷尬啲嘅
其他電話電池容量跌到80%都可能夠用 mini跌到落90%可能已經熬唔到一日

試下100%開低電量mode同樣情況會唔會慳電啲

11 pro max 轉 12 mini 暫時最唔慣係電量 手感真係一流, moon又唔太細

有個朋友都係咁

可唔可以walkin問天才？
我apple support都連唔到點booking

dllm
原來surfshark出事
del咗個app就解決晒.......

我都用 Surfshark 係 iPhone 12
無遇過你個問題

有冇人試過幾次playlist消失？

最大換最細咁極端

上年貪玩 用咗一年真係覺得好大

係咪連錯d好撚慢果d server

用電話都要理咁多
不如話快差傷電用番慢差

成個vpn app行唔到

唔知係clashed定點
reinstall 就冇晒事

有朋友用12 pro + nord都係咁樣

12 mini已經無念穩佔日本市場榜首

下年大唔大機會出13 mini 或者有touch ID ge 13冇舊機又未用壞考慮緊換唔換住12mini撚住先

睇黎機會唔細啦
幾好賣

早買早享受呀清

諗多個月就到下年 距離13又近一步

細機食正日本市場

有冇人用緊magsafe wallet

九妹用mini 打字用雙手,証明佢唔應該用mini

如果下年出返touch id就好笑

直頭打中哂佢地既心
你見se2咁廢 都排第1位就知

se2真係 明明cut咗3d touch 理論上應該可以加大少少舊電

用緊xs諗緊好冇換，我用xs一日基本用1x個鍾

用咁耐更加要換
部機輕咁多 隻手舒服好多

apple性格
cut左既野點會加番

有幾多人裸跑? 我剩係貼左個膠MOON貼就算

個底花左未? 好似話今年易花左

一年左右跌咗成一半價錢
利申：11 pro 64

無左保值呢枝個仔唱啦
仲要今代變相減價

整合power 掣唔算cut

永續m額

成功入手埋mini

恭喜
隔離部pro又係自用?

Restore完，冇用backup，一樣倒水

兩部自用

2部揀左咩色?

Pacific blue & Black

我銀pro+黑mini

你地會點分主副機
如果用mini方便單手覆msg 碌fb lihkg
睇片打機先用pro
咪好似mini先係主機咁

整長個power button應該都係為左加touch id
應該係

Ching 我都差唔多情況，充滿待機2個鐘無左10%電，我懷疑係用左esim 先倒水，試下唔用個情況會唔會好D

當年5s嗰時同學部機用咗一年定兩年
Trade機好似仲有60-70%價
用android嘅我覺得不可思議

我係xs 換mini，mini手感真係冇得輸，電量就同xs差唔多啦夠用一日。去馬啦

一樣xs轉mini，冇得輸

mini真係冇得輸 單手一流
如果出埋pro就好

由*** note 10+ 轉會mini

全部野都好滿意,係唯一有電話入時震機太微弱,就咁放係枱面手邊都feel唔到震,miss哂啲電話

震機有得較架
default果個係好弱雞

今次好似好多人轉投mini懷抱

pro就做唔到宜家無敵手感

佢意思係mini 都有pro 版, 不過放唔放得落3鏡呀

想問下巴打你個case有冇痴塵
諗緊買你呢款好定silicon case好

110%唔痴塵

啲人話silicon case好易痴
你呢隻手感如何？

呢隻手感係磨砂膠質地 唔痴塵一流

知唔知士多係咪有實物撚？

出pro就炒到仆街，唔似依家咁任買

咁又係 太貪心

有12實物 照摸就ok
岩心水拉隻藍精靈過黎 同佢講要mini版就ok
我覺得比官膠好 低調推薦

宜家已經旗艦spec 我好滿足了

有無人用緊 air jacket?
最薄係咪都係佢？

炒得幾耐呀 第二水已經買到啦

我係話如果有pro版既mini，唔係依家呢部

我知 就算有都係炒唔起

今日試左9點起拔線就開低電mode
用到6點都係50%
咁有開同無開完全無分別
原因好似話後期新既果啲cpu都有一part核係慳電用
所以話低電mode對最新果幾代係無乜用

拆左個case清潔
摸返真身
忍唔住決定要裸跑返

Trade in
我部11都係完全無問題

離題問一問、128gb se2回收價大約幾多？想嚟幫補下出12 mini

求教

有無人試過電量叉極都唔郁到?我今晚試過叉電腦，火牛同無線都無係叉極唔郁...

試過到8成就停左唔上

我就係lee個情況，因為保護粒電?

唔知，我一時時係咁，又feel唔到太熱，又關左optimised charging，（btw佢會自動開返）已經唔係用緊佢，只係待機都係咁

有冇人部iPhone 12 mini一用就發熱，上網10分鐘左右已經覺得好熱，所有會增加耗電嘅設定都閂晒。因為喺Apple Store買，如果七日內，有冇得換返部全新機？

新買 啱啱backup完?

老老實實

係得上連登真係隔住個殼都feel到熱
其他還好

係呀，星期日買，7日內，但驚冇得換，一係換得翻新機

我就咁上網都好熱

聲音與觸覺回報>鈴聲>震動模式

換好似係得翻新
睇下background多唔多load緊
換網頁版連登睇下應該無咁熱

都係微熱，從發現有時聽WhatsApp錄音都有少少怪聲，但一時時

依家呢批仲好大機會唔洗換翻新機，上星期六換個sn 同第一批機一樣

我頭兩三日有發熱
差電同上連登都有
宜家用落就無

買mini真係要盡量享受果133g重量同手感

終於換咗新機 不過係咪有人都係入歌個cover show咗個錯既出嚟？

部xs比我跌到壞壞地 頂唔順去左士多買電話，開心使用中 終於唔會因為太重跌電話
不過一打機啲電就用得好快

有

想問吓mini係唔係有無線充電問題？
放咗係個stand到叉咗一分鐘
之後就叉唔到

訓覺冇開飛機mode，待機用電0%

2200左右

感謝

瞓前打左十幾分鐘機，啲電由100跌到94，唔記得清下後台 瞓醒89% 我瞓左4個半鐘咋，係咪要熄晒所有野先搞得掂

係幾正既太輕感覺會冼走咁

屌你老母, 用左2日好撚爽, 高潮了

用緊 好撚易入塵 真係幾薄 唔影響手感
不過係要薄好似旺角啲濕鳩鋪仔有隻再薄啲 但一跌就爛嘅膠套 係個套爛

以前弧邊一定冼走
宜家午餐肉太好渣手

呢幾日問左幾間衛訊都冇白色128gb
有冇人買到？ 好想換

胃信好少貨
一開賣果陣問左幾間都無
就放棄唔等

太細部拍唔準咋?

恭喜
上面都有巴打係咁
會唔會係id3出左事

報告返 慳電模式對新cpu既iphone作用有限

無慳過

智者

無得搞
Mini電細係咁
聽講pro max 一晚都跌10%左右
我自己個部訓醒都係無咁多

一樣 本身想貪佢減320
問左幾間無貨直接store買算

我部MINI 都係跌4-5%
pro max 反而跌10% 呀

要申請信用咭先食到$320?

iphone mini+m1 💻
apple回勇

有citi bank 信用卡就得
我本身有唔洗申請
但間間Wilson都無貨
唔想等 直接去store買算

我果部都係WILSON 買，不過我無食320 優惠

無卡？

無呀，又唔想申請
其實佢係首年免年費，之後要收定永久免年費?

基本上都會主動幫你免年費
佢唔主動幫你就自己打上去同佢講想免年費
通常都會免 我用左幾年 唔係成日簽
佢都肯幫我免 未試過比年費

點清後台 個個app都滑走佢 下次再reload?

要自己記住打上去，如果我唔記得就會比佢收左錢，感覺唔太好，除左去WILSON 買野有優惠，平時應該少用

本身無citi卡既話咁不如申請simply cash
有1100蚊回贈

好似話咁仲食電

會唔會係個別app問題
待機好少仲會keep住跌咁多架喎

我都係 寧願士多
book定曬confirm有貨直接去攞
唔洗煩

simply cash 係咩玩法?

本身有舊機想TRADE IN 所以去WILSON 果啲買方便啲

reload先食電

試咗好多次都係咁
已經放咗係到冇郁過

部xs花左芒想換mini係咪收平好多？

貴價玻璃貼真係冇咁痴油

玩咗兩日
1. 撳密碼開鎖成日讀唔到d字，甚至打完幫我del一格
2. 碌連登facebook果時，用脂腹冇反應，要用指尖碌

想問升上14.2係咪有改善以上兩點？

部機細，單手用可以用中指扣住另一邊，都叫揸得穩，可以唔洗裸跑

14.2.1解決左

我會清一清啲game 好鬼食電

咁你可能真係要拎去check

我自己就覺得連登有熱啲
不過要好用心再用哂隻手掌平貼個機背
先feel到

九成後台有野不停行緊

請問呢頁點開出黎？

低電量模式開左同無開好似差唔多咁

愈嚟愈鐘意部機

色又靚，午餐肉外型又好襯細機，手感又C伏，電又唔係真係好少

你係咪用左esim?
我見佢哋冇事既都係單sim 黎喎

真係愈用愈鐘意
完全無野可以挑剔

如果遲啲唔洗載口罩，會仲好用

我冇清都咁點搞 好似部虧虧地嘅8咁

冇分別嘅屌

去完士多，完全冇用

藍精靈比左咩解決方法
backup/restore?

有冇巴打係Fortress買？有減200?

第一次用faceid
感覺幾良好

Update IOS 正常番晒

試過真係會返唔到轉頭，覺得以前話過冇咗touch id 唔知點算嘅我好無知

捷徑

Apple原裝透明機殼好唔好用？

其實低量量模式做嘅嘅嘢只係降頻、降亮度同快啲熄mon（可能重有其他掛）
如果你本身都冇做啲咩heavy load嘅嘢 加上啲cpu越嚟越慳電 作用應該都真係唔大

不過..開左安心啲

我只鐘意開住黎充電，自己呃自己咁會快啲叉滿

各有各好啦
最好兩樣都有

單sim啦

裸跑係咪真係好易花? 有冇咩套係同裸跑差唔多手感

友和今晚有黑五特價, 128GB賣6199 有HSBC卡就正價平$200

咁抵屌

想問下大家部mini個主鏡頭係咪係下面個個
因為影相成日影到手指

一秒哥平時多唔多打機

想買airpod,不過冇特價

全都要

藍店 小心出賣人格

唔會打
一個手機game都無

真
之前一直好鐘意touch id
但發覺冇左home button操作仲快左
face id都好好用

覺得自己之前成個清朝廢老咁，故步自封

好彩換左機擺脫廢老思想

豐澤第一日就有6000-200

之前仲一路話touch id好好用
3d touch好正 有實體home掣好好
點知faceid同swipe up仲爽

都唔係嘅 開app以前一定會用大core ，開左慳電mode 應該可以逼佢用細core 做所有task

吾怪得之係mini fans

屌 買左mini 個mon黃撚到癲 我而家同部舊野兩部同時用緊完全唔撚想掂部mini 大家係點樣突破自己呢個問題 係咪真係要直接啲掉部舊機出街

平放ok?

條邊應該無pro咁易花
想有裸機感就air jacket啦

好肉酸

諗緊aj 定apple 皮套

兩個都會遮到

why not both 買曬番去替換

有個圈，仲差過街邊買個透明

試完老母部mini 都係覺得太大 左上好難撳
希望下代係5s size

唔好癲
再細我要戴老花

咁買返se1 用

se1先係真掌心機

但可以swipe單手mode撳
雖然多個step

Xs幾多gb

11 頹廢64 仲賣到 3600 3700
CLS

我開左true tone都比11黃好多
我熄左佢好啲啲

隻色鮮艷到
好似中咗毒

請問mon 貼同case嘅問題解決到未

今日路過入去撚過部機,藍色真係唔掂

64

柔和燈光下係好睇啲

Thx

依家邊度買最着數 最抵

係 mini 電好定係 XS 太差

買埋apple watch se就解決到

升返14.2.1就解決晒

中移動訂左黑色，唔知等幾耐

知唔知apple store walkin 有無皮套賣

條邊隻色同五金鋪
賣緊嘅低級金屬電筒
一樣咁低級

錶不了
反而iPad air 有性趣,隻天藍色

點解要幫襯支那移動買機

舊機用耐左就算換電都唔夠新機咁長氣

入setting較色啦

club幾時先返綠色,等左勁耐

用左一星期左右 本身覺得好黃睇睇吓又慣咗

我覺得要克服呢個困難就係要以後唔掂自己部舊機

開咗true tone係勁黃，但開咗一陣又閂返果下就好似白好多，可能係心理作用
但係隔多陣又覺得開始黃返

請問有冇人合申請Simply Cash 信用卡要等幾耐？

同意，自從賣咗部xs就冇再覺得黃
享受mini中

支那鬼機就抵啦

等到你死

希望真係可以解決

原來我都訓左好耐
有冇巴打用返厚d既殼係得架？

update 完用咩殼都得

一早block 左件五毛

一個禮拜左右

用用下mini
用番lcd舊機會覺得好藍添

除左頭2日黃d 之外
之後已經好白滑

有冇人今日個捷徑冇啦啦唔work？
換左ig icon
但宜家撳佢唔識跳去ig

等佐就黎一星期 好想衝去買機

其實唔黃

買mini啦你終於?

d焊位膠水乾左
同埋個mon煲完

買12, 但睇mini post

有冇人用airpods既時候佢有時會自動較到最大聲
耳都聾

12唔洗特登講

踩場?
唔歡迎你快d走

黑色機想買air jacket, 買透明定黑色襯d

hi到粒掣?
試下較最大音量限制先

黑色啦
透明就襯白機

有無人部mini通知好細聲，要重開部機先正常

佢果個function 只係降低音量
一樣爆耳

想問下你地電量接唔接受到
我XS而家得返80%電日日放工已經接近打柴

咁我轉頭買mini

11 pro max -> 12mini
會打機, 接受到, 但我返office長期charge住, 所以放工都好夠
如果你返工要行行企企冇得差電咁可能窄洗d

唔係好接受到
用6-7個鐘就要叉電

唔係成日打機都ok，我嗰日出門去買mini，部XS用左45分鐘 淨係聽歌都冇左20%

應該好多都有
我自己都係walk in輕鬆買

已經update咗去最新iOS
但係加左殼同貼左保護貼之後
㩒邊邊呀角落頭啲掣都仲係要㩒幾次先得

有冇人都係咁？

啱啱試巴打你講啲位
用指尖 指心都冇事
用緊官皮加街邊$50玻璃貼

我用街邊殼加街邊mon貼
有冇得較觸控靈敏度嗰啲friend

重新開機都無正常

應該都係software 問題，因為鈴聲無呢個問題，得通知先有

我去左apple到，佢話係software 問題。我有次唔記得mute，一係whatsapp到影相，大聲到全部同事望住我

Silicon case手感好正
酒紅又夠grand

shortcut個automation 到有得較
我自己係set咗當連咗airpods嘅時候自動set 50 volume

+1
單手用姆指要掃好多次先開到鎖

痴塵？

唔覺有痴 手感好正又唔痴指紋

即係布冧紫？
我都買依隻色
手感好過裸機（裸機太扇）

係呀 配白色機身好撚正

試吓開返觸覺回報

但有人講到話鳩毛都痴到

用咗一日冇痴
可能新買 但佢個texture 真係好正
配埋belkin貼又唔痴油
好啱我多手汗又易油嘅人
用得好C服

屌係咪酒紅色唔痴塵呢
我用緊係藍色 第一日用到依家都係好痴塵

幾靚喎呢隻色

佢本身再深色啲㗎
係我部舊6s鏡頭差同埋燈光問題
不過酒紅配所有色都冇死 好grand

屌早知買紅色同痴全屏貼
中間條邊真係痴塵到仆街

有啲後悔去咗apple痴belkin貼
中間條邊比我想像中更加痴塵
但張貼防油真係幾好

部機太吸塵啦
之前用8+都無12mini咁誇張
當買個教訓 下次真係要貼全屏

三舊幾 起碼用返一年先換
希望用得耐層coating會甩冇咁痴塵啦

全裸表示真是好痴塵

唔驚刮花咩

開鎖我反而okay因為update左iOS
但係㩒邊邊啲制就要㩒幾次先得

想問下大家部mini用passcode unlock 果陣會唔會都少lag? 之前用8 plus個畫面係好smooth 依家mini係lag下先開到

12mini 14.2.1
自動調整亮度係咪有bug
明明開左
成日無啦啦自己變左70%左右亮度
唔識自動調整番
要手動去設定開關一下先識

我都係
成日都較唔準同無反應

我用cheap貼
一裂開就換唔肉赤

好困擾 成日無啦啦勁光
去暗既環境又唔識自動調整
要手動開關一次先有反應

我成日要手動較
不過就無突然勁光
反而係變暗左唔識光番

你哋身邊多唔多人用mini

全屏係可以連條gap都封埋唔入塵？

好似紅豆雪條

Mini 用家會唔會買MagSafe wallet？

隔離post有個巴打跌左個wallet

碰

冇電嗰啲試左閂背影app 更新未？
我閂左之後已經冇左訓覺倒水問題

奶罩

無

老母有用
條街冇見過

7個鐘先要差
已經比想像中長氣啦

按道理就係 全屏會封埋條邊

好正 完全冇後悔買呢個case
佢實物再深色好多 因為間房燈光打落嚟影先變到咁淺

笑撚咗

睇唔出

如果下年iphone出呢隻紅色

一時核電一時又倒水咁

想問佢呢款係咪矽膠果種質感？好驚係果一隻 痴塵痴到傻

唔係
屬於少少磨砂硬膠質地
算輕身 唔會痴塵

唔該巴打呢隻殼好靚我都買下先

我見係士多唔少人買
粉紅色居多

Same

有冇人係黑色同藍色中間諗緊買邊隻色好？

升左ios 14.2.1都唔得？

諗完都係黑色

升完都係咁
明明用face id好順 係passcode會lag

霧面嗰隻正到不得了

用緊部xs max 做work phone
如果用嚟換部mini 有無人知大約trade 到幾多？

藍色有d黑
黑色有d藍
我個陣睇係咁

仲猶疑緊換唔換mini既巴絲可以睇下下面既review
幾鐘意呢幾條
拍得幾好

有冇人痴左mon 貼之後face id 辨析度低左？即十次有一兩次會unlock唔到部電話？

部機唔知點解個mon好吸塵

我買左透黑
用左兩日忍唔住裸返

最快差電係咪20w官方頭

好想裸機

今次啲色又係隻隻都唔差，好難揀

應該因為粒mag

裸啦 返唔到轉頭

白色易襯唔同色既殼雖然鍾意藍色，但鏡頭附近啲色唔係隻隻殼都夾

我係裸機撚，不過覺得apple 最襯嘅色始終都係黑同白，最尾要咗白色

有無人因為mini無左2張實體sim而諗緊轉唔轉機

今次白色麻麻地，好奶既感覺，反而黑色條邊有時會見到藍藍地，有少少驚喜

我就係想買果隻色

我鍾意條銀邊，白色我覺得還好

今日終於拎咗部蘋果綠

Hello

仲諗緊 用緊12pro 2實sim好好用 唔想放棄

用mini就係為左完美手感
再加d野係背隻 不了

好黃

好想買原廠皮套但係唔可以抹酒精消毒
點算

買silicon case

綠色正野黎

銀邊真係加好多分

我都諗左好耐
不過撚完真機覺得mini既完美size抵銷到呢個drawback

因為唔再係2.5d
以前4都好多塵

無倒過

上代買過
放褲袋「啜」到仆街
又痴勁多毛

其實五隻色條邊都好靚

我以前都有一個
好似用得愈耐先會愈啜
一開頭摸落滑滑地 有層磨砂咁

Air Jacket 真係好好手感

真
午餐肉發揮空間太大

esim有咩好推介

club sim?

白同綠兩個色條邊都一樣好淺色，視覺效果係可以令條邊更幼，但整體都係鍾意黑色夠沉實又襟睇

用咗兩日覺得好正
冇痴毛

仲要係細機加午餐肉

買

想問下邊到set振得勁啲

我考慮緊
因為我放到一兩張卡加一張大紙
其實可以成個銀包都唔洗拎
除笨有精

我自己平時好少用現金

一定係透黑

個設計根本on9

有冇ching買咗nomad個皮套？有冇用後感

邊到有得買
岩岩買左官方皮套
好撚好j

Ching有冇實物圖睇下咩樣

換張esim 咪得

官皮真係好靚

又幾靚仔

我之前xs 都係用藍色官方
感覺呢一代仲靚左

14.2.1 是否已解決左個lock screen issue?

jed thx

同你一樣

其實啡色都好靚
但最後揀左藍色

無咩平既esim 選擇

最平都係clubsim 28蚊

mini唔建議nomad
厚case黎

收到咁買返官方隻皮套

買左mini，比大會簡官方case 定apple care 一定要兩選一，無得both

我簡左case
官分case手感100分

其實官方case防撞能力好唔好

又黎買保險定買靚衫
點解咁多人鐘意咁問

我買衫算
反正電話兩年左右就換
咁長命做乜

我個電話plan明明係4.5G，點解有時用用下，右上角會見到顯示5G咁搞笑
利申SmarTone 4.5G

依家有無話邊到買mini 平d?

已決定12 pro 換mini

係咪smartone自動幫你upgrade左做5g

傻左咩，上裝睇而家我個plan要升5G要加成100蚊

csl同3都有自動幫客upgrade嘛

不如同我交換，我補返差價，部機無花、靚仔。連原裝啡色皮套。白色mini 64Gb

Tg: cp3ai3

點解咁做

好多巴打都咁換
一樣功能
又可以輕d細d why not

每日起身都忍唔住讚嘆自己部mini點解可以咁正

買咗Mini之後真係愛不釋手，配埋呢個casetify x Pokémon 皮套，手感真係一流，比起蘋果原廠皮套黎講，我會更傾向casetify

準備賣機

早知唔應該拎部mini 上手

一拎就覺得好岩size 又輕

諗緊藍定黑好

黑

唔好比呢啲表面野迷惑
利申11pro>mini

你解決唔到電量問題

pro 6gb ram
諗清楚

一樣夜晚撚到唔捨得放低

原廠silicon case

6s上mini真係完全唔後悔
諗住用返5年先 應該會唔捨得換

13 mini cut m額真全屏 id touch回歸

冇指紋鎖 又有lock screen issue未解決到

都可以j到天上有地下無

呢到啲Sale真係落力

已換 下年出新機再換

依家諗緊用咩套好

唔會差太遠

官皮/官膠/air jacket啦

太可惡喇一定係fake reporte

用到下次iphone轉look為止

攞上手真係即刻心動
有種出cheat既感覺
又輕又大mon

我電話用好耐 覺得一兩年換好嘥錢
加上12mini真係好正

酒紅官膠打手

隔離有po屌緊casetify

Same 出街少睇手機 mini都夠用一日

x之前既舊機撚
mini應該可以用夠五年

佢D人造假皮賣得貴過真皮

真 6s都用咗5年
諗住遲啲攞去換電做後備機

Mini有買趁手
Apple好市繪 無人買下年就唔會出存喇

好似 d 明星/KOL
隔日換一個casetify 殼就唔會有事

下年分分鐘好似5c孤兒機咁

拆上拆落部機仲花過裸機

條邊其實易唔易花

琴日拎機，手感勁正
但一對比6s就覺得好黃你地有冇熄原色調？
我熄完冇咁黃，但睇得耐個mon隻眼好攰
定其實只係我自己眼訓

放左一晚9個半鐘冇差電用左6%
正唔正常

想問問宜家入呢水有冇咩hardware問題？ 冇就即入

Mini應該係近10年最完美手機

[民意調查]
幾多人買iphone12會加埋apple care
加Ge比like
唔加dislike

用咗兩星期都仲j緊 太爽了

無任何問題
可以放心買

已由iPhone 12 Pro

換IPhone 12 Mini 黑

再買埋switcheasy 0.35 透黑

好正呀

好輕呀

係無左2實sim好煩

琴日9點出去返工
放工去街去到12點仲有30%
不過我唔打機

一張私人 一張公司
冇計 迫住用12

恭喜曬
無雙sim真係唯一drawback
不過咁諗 台灣連pro都無雙sim

mini舊電根本好夠用

每次攞上手都有種輕到不可思議既感覺

絕對係
另一個apple革命性產品
新既user experience

見到出面pro條邊好易花 要打蠟
真心驚驚

熄左係無咁黃
lcd轉去oled係要適應下
望望下會慣無咁累架啦

正常 我都係咁

繼6s之後又一部神機

啱啊 要打機就上大機啦

但mini條邊唔係令面 應該冇咁易花掛
我都唔敢成日除case
Silicon case好貼服 有啲難除

都算多啦喎

我一晚跌4-6%電

用黑色機嘅各位有冇邊啲Case有圖可以分享下，想參考下點配色

黃黃哋冇咁傷眼仲好啦

2020年仲講緊touch id

黑色官皮或者裸跑

呢啲野隨心啦 咪又係咁用部機 用得裸機就預咗

True Tone 真係舒服啲

好cheap既透明軟case

效果同開night shift一樣

好，見大家咁落力
呢家就衝去入返部mini先
唔知買乜色好呢？

戴個薄套心理上安心d

買乜色好？
諗到電腦爆都末諗好

衰咩

好嘢 冇貨唔冼煩

貴同易發黃

Casetify問題反映區

買左犀牛盾pokemon厚身果隻 用落唔錯

用緊switcheasy 0.35 透黑

好薄 好似無套咁正

另外官皮藍都正

送香港咩
定係搵代購 想買star wars款

搵代購 食水都幾深

有機冇配件 真係把撚火

爭個銀包，mon貼點搞？

屌住買?

玩太空卡係咪唔好用esim?

我都想買star wars款

+1
成日上網都想搵，原來佢有出

集運？

佢精神分裂藍c嚟 唔洗理佢

唔係store貼埋?

去到沙田話MagSafe 皮革銀包，磁吸叉電器冇哂貨
再去又一城都係冇貨
咁為有買住mini，機殻頂住癮先 跟手再去外邊搵
見百記賣磁吸叉電器貴多＄30
最終去蘇記先買到個原價＄299
總結都係爭兩樣未買到 真係掃興
年年都係去沙田先 次次都係話冇乜冇乜
先再去另外一到買 注定同搵鳩過我笨柒呢間沙田Apple冇緣

佢冇全屏 只得M字額果隻貼
怕積塵所以冇買

之前係咁見佢屌mini
宜家又入手咁得意既

d叉電同殼唔係有得上網買
之後去攞既咩

想問一問club like 長期無貨
仲有邊度買iphone mini 抵
如果我想分期有冇邊間鋪有埋優惠

胃信用citi信用卡-320
分期唔清楚呀

呀頂 今朝見唔到添 去左Apple store 買仲要食唔到red card 4%

仆街係無citi card

做咩咁心急呀
我士多app加red
胃信好少貨 問過無就放棄左
你部pro放左?

聽講豐澤都好似有得平